上連登串親人比人吠足成年

屌你老母
唔好意思呀串撚親你
對號入座啦智障仔

唉喲喲
入左黎啦智障仔
推足成年辛苦你啦

同志，革命未成功，仍需努力

收皮啦連登臭串乞衣—EDO脆餅#23833

(被追擊後第“6”個新名 : 儲錢要供824（連我名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:
”我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 “

臭串想反追擊但話左自己係on9仔

垃圾乞衣仔你上水未？

Hi 連登乞衣

其實你block左佢咪得囉